<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Movie Catalogue 2</string>
    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Acara TV</string>
    <string name="img_poster_desc">Poster dari film ini</string>
    <string name="object_received">Objek Diterima</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="date_release">Tanggal Rilis</string>
    <string name="runtime">Waktu Berjalan</string>
    <string name="sample_runtime">3h 60m</string>
    <string name="sample_date">16 Desember 2016</string>
    <string name="sample_episode">10 Season(118 Episode)</string>
    <string name="episode">Episode</string>
    <string name="detail_head_movie">Rincian Film</string>
    <string name="detail_head_tvshow">Rincian Acara TV</string>

    <string name="change_language_settings">Ubah Pengaturan Bahasa</string>

    <string-array name="movie_name">
        <item>Aquaman</item>
        <item>Once Upon A Deadpool</item>
        <item>How To Train Your Dragon: The Hidden World</item>
        <item>Dragon Ball Super: Broly</item>
        <item>Glass</item>
        <item>Hunter Killer</item>
        <item>Mary Poppins Returns</item>
        <item>Preman Pensiun</item>
        <item>Robin Hood</item>
        <item>Spiderman Into The Spider-Verse</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_date">
        <item>7 Desember 2018</item>
        <item>11 Desember 2018</item>
        <item>3 Januari 2019</item>
        <item>14 Desember 2018</item>
        <item>16 Januari 2019</item>
        <item>19 Okotober 2018</item>
        <item>13 Desember 2018</item>
        <item>17 Januari 2019</item>
        <item>21 November 2018</item>
        <item>6 Desember 2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_user_score">
        <item>68%</item>
        <item>69%</item>
        <item>77%</item>
        <item>75%</item>
        <item>66%</item>
        <item>64%</item>
        <item>66%</item>
        <item>65%</item>
        <item>58%</item>
        <item>84%</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_runtime">
        <item>2j 24m</item>
        <item>1j 57m</item>
        <item>1j 44m</item>
        <item>1j 41m</item>
        <item>2j 9m</item>
        <item>2j 2m</item>
        <item>2j 11m</item>
        <item>1j 34m</item>
        <item>1j 56m</item>
        <item>1j 57m</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_description">
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara setengah manusia, setengah saudara lelaki Atlantis dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Fred Savage yang diculik dipaksa untuk bertahan dari Deadpool PG-13 membawakan lagu Deadpool 2 sebagai cerita Princess Bride-esque yang penuh keajaiban, keheranan dan nol F.</item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless \'dari pasangan yang liar dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</item>
        <item>Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk dilihat, Goku menghabiskan seluruh hari pelatihannya untuk mencapai ketinggian yang lebih besar. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan oleh seorang Saiyan yang disebut Broly yang belum pernah mereka lihat sebelumnya. Orang-orang Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta, jadi apa yang dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga Saiyan yang telah mengikuti takdir yang sangat berbeda ini berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan Frieza (kembali dari Neraka) terperangkap dalam campuran.</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</item>
        <item>Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi dia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di tanah untuk mencegah perang.</item>
        <item>Dalam London era Depresi, Jane dan Michael Banks yang sudah dewasa, bersama dengan tiga anak Michael, dikunjungi oleh Mary Poppins yang penuh teka-teki setelah kehilangan pribadi. Melalui keterampilan magisnya yang unik, dan dengan bantuan temannya Jack, dia membantu keluarga menemukan kembali sukacita dan keajaiban yang hilang dalam hidup mereka.</item>
        <item>Setelah tiga tahun, bisnis Muslihat (Epi Kusnandar), yang telah pensiun sebagai preman, memiliki masalah. Penurunan penjualan. Muslihat juga menghadapi masalah baru ketika Safira (Safira Maharani), satu-satunya anak perempuannya, tumbuh di masa remaja dan mulai dikunjungi oleh anak laki-laki. Masalah yang lebih besar: gesekan antara mantan bawahannya.</item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</item>
        <item>Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Ketika Wilson "Kingpin" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.</item>
    </string-array>

    <array name="movie_photo">
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_hunterkiller</item>
        <item>@drawable/poster_marrypopins</item>
        <item>@drawable/poster_preman</item>
        <item>@drawable/poster_robinhood</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
    </array>

    <string-array name="tvshow_names" >
        <item>Arrow</item>
        <item>Fairy Tail</item>
        <item>Flash</item>
        <item>Game of Thrones</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Hanna</item>
        <item>NCIS</item>>
        <item>Riverdale</item>>
        <item>Shameless</item>>
        <item>Supergirl</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_description">
        <item>Seorang playboy miliarder yang manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas saat kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian sebagai seorang pria yang berubah, Ia bertekad untuk membersihkan kota dari kejahatan sebagai seorang yang main hakim sendiri bersenjatakan busur.</item>
        <item>Lucy adalah gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail.</item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai hebat, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya \"meta-human\" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi itu tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen … The Flash.</item>
        <item>Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, tatanan militer yang diabaikan, Night\'s Watch, adalah yang berdiri di antara dunia manusia dan kengerian es di luar sana.</item>
        <item>Sebelum ada Batman, ada GOTHAM.Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang kisah Gordon dan kenaikannya dari detektif pemula ke Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker? </item>
        <item>Drama thriller dan usia dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa saat ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011</item>
        <item>Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit pun bukti yang terhubung dengan personel Korps Angkatan Laut dan Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau jabatannya.</item>
        <item>Berada di masa sekarang, seri ini menawarkan pandangan subversif yang berani tentang Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi kejernihan kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang meluap-luap di bawah fasad sehat Riverdale.</item>
        <item>Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal yang bangga dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri, yang tanpa dia akan … mungkin lebih baik. Ketika Frank tidak di bar menghabiskan sedikit uang yang mereka miliki, dia pingsan di lantai. Tetapi anak-anak telah menemukan cara untuk tumbuh meskipun dia. Mereka mungkin tidak seperti keluarga yang Anda kenal, tetapi mereka tidak meminta maaf karena menjadi siapa mereka sebenarnya.</item>
        <item>Kara Zor-El yang berusia 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Orang-orang Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya.</item>
    </string-array>

    <array name="tvshow_photo">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_fairytail</item>
        <item>@drawable/poster_flash</item>
        <item>@drawable/poster_god</item>
        <item>@drawable/poster_gotham</item>
        <item>@drawable/poster_hanna</item>
        <item>@drawable/poster_ncis</item>
        <item>@drawable/poster_riverdale</item>
        <item>@drawable/poster_shameless</item>
        <item>@drawable/poster_supergirl</item>
    </array>

    <string-array name="tvshow_user_score">
        <item>58%"</item>
        <item>65%"</item>
        <item>67%"</item>
        <item>81%"</item>
        <item>69%"</item>
        <item>67%"</item>
        <item>68%"</item>
        <item>72%"</item>
        <item>79%"</item>
        <item>59%"</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_runtime">
        <item>41m</item>
        <item>25m</item>
        <item>44m</item>
        <item>60m</item>
        <item>43m, 60m</item>
        <item>50m</item>
        <item>45m</item>
        <item>45m</item>
        <item>60m, 55m</item>
        <item>42m</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_episode">
        <item>8 Season(170 Episode)</item>
        <item>6 Season(265 Episode)</item>
        <item>6 Season(123 Episode)</item>
        <item>8 Season(73 Episode)</item>
        <item>5 Season(100 Episode)</item>
        <item>1 Season(8 Episode)</item>
        <item>17 Season(386 Episode)</item>
        <item>4 Season(64 Episode)</item>
        <item>10 Season(118 Episode)</item>
        <item>5 Season(96 Episode)</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_date">
        <item>10 Oktober 2012</item>
        <item>12 Oktober 2009</item>
        <item>7 Oktober 2014</item>
        <item>17 April 2011</item>
        <item>22 September 2014</item>
        <item>28 Maret 2019</item>
        <item>23 September 2003</item>
        <item>26 Januari 2017</item>
        <item>9 Januari 2011</item>
        <item>26 Oktober 2015</item>
    </string-array>
</resources>
